今日知道一件好好笑嘅嘢，包保笑到肚痛

原來唔似貓即係魚翅鮑
唔似狗就係魚翅餃
呢個仲正，師奶淫得很即係鮮蝦銀針粉

笑撚死，邊個諗出嚟咁啱音

Ummmm

Show Me Your Love 粟米肉粒飯

呢個冇咁好笑純粹係啱音

應該係Show Me Your Lover？

佢想講嘅係粟米肉粒（冇飯）

做乜咁多負皮
唔好笑咩